可金余入一入

死左去邊？

打錯人個名就不入了

打岩名都唔會入架啦
入唔入係自由呀嘛傻閪

係呀傻閪, 叫人入就入, cheap過狗

咁你個回應有咩意義

關你撚事, 我見佢無人覆咪覆下囉

咁都有罵戰

屌又唔係搵佢